(三行撚)職安真漢子交流區

擺低telegram大家吹下水，互相關照下，又或者吹下水都得

巴打有冇路數請人

我果度暫時未有呀.....臨近尾聲

好嘅 thanks

泥水仔路過

留個tele?返工悶悶地吹下水

都可以留個tele交流下

開個gp la

你留個tele先開到架屌

現有兩人

啱啱出cic嘅泥水仔 等工開

tele呢？

師傳早晨

我都係，家陣係白石角做緊打雜

準備開工

電燈佬lm

食隻啦

讀完cic無介紹咩？

墨斗仔路過

電燈仔路過

收工